BB ...聽日係咩日子呀？

正視聽 post
呢排肺炎大家都好驚好擔心
但大家唔好忘記
中共林鄭就想用呢次肺炎分化大家唔敢上街
千萬唔好中佢計比佢分化到
聽日31號 一句講曬
721 唔見人 831 打死人

推

花10秒支持丹麥媒體企硬，不向大陸病毒國家道歉。

綱址碌落去少少，就見到 病毒大陸旗 同問題，投Nej (不用道歉)。

Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
(翻譯: 日德蘭郵報和漫畫家應該為這幅畫向中國道歉嗎？)

831 打死人

自推